貓貓痾爛屎

早兩日啲屎都硬身易剷
但最近啲屎
痾四五舊，最尾一舊好淋
又唔係全部都係爛屎
點解會咁？？？

消化不良

之前我兩隻貓都係咁，食左益生菌隔日就冇事

好，我去店問問價

自己係pet shop買任何種類既藥好危險 有咩事佢唔會負責 又唔係處方藥物 vet clinic 睇左咩事先會好啲